喺lounge 食碗魚蛋粉

夜晚落機 餓餓地就去食碗魚蛋粉
排前面喺一位40歲左右嘅男士

男士 魚蛋粉姐姐

姐姐裝好碗魚蛋粉

男士：Any vegetable?
姐姐（黑人問號）：吓？
男士（強調）：Vegetable.
姐姐：？？
男士：That's ok.
咁就拎碗魚蛋粉返位

點知我坐低 就聽到個位地中海頭既男士 用超純正廣東話同佢爸爸媽媽傾計

其實咁喺咩心態

巴閉囉 疊馬囉 英雄主義

Okay, its funny

自以為高人一等掛

好彩唔係女人
唔係又比人標籤「女人」身份

I am vegetable

男定女都好啦
咁樣都真係幾核突

之後就投訴個阿姐無比菜比肉佢

佢有問佢阿爸做咩淨係食沙律菜